[入伙]4k hdr 電視

黎緊搬出去住，想買部40-43" 4k HDR 電視，有冇推介，只限Panasonic Sony Samsung

sony 8000E

Sony android tv